想同所有唔贊成裝修,神獸,燒黨鐵既左膠/家長講,今日既香港係無得割席

港共都唔會同武裝恐怖份子割席
而且仲不停增加佢地既權力
任由佢地非禮強姦 殺人放火 嫁禍 無視所有法律
因為 佢地只要同武裝恐怖份子割席 佢地就會輸

政府既高層 連帶 武裝恐怖份子會一齊受到制裁
所以佢地點都唔會割席 為求既係 我地自己放棄

我地都無可能割席
因為我地只要一割席, 香港人就會被滅絕
當我地一停,大規模既清算 洗腦 集中營 會即刻出現
無論你支唔支持勇武抗爭
今日既香港 係唔可以割席
只有不割席 先會見到希望